平價新手車

請問如果買全新車既話, Stonic / Jazz / Solio / Spade 邊部最穩陣冇獲氣
同慳油?主要2人坐同假日車, 同埋Hybird車會唔會更加好?

假日車仲要2個人坐
就唔使諗慳油啦
hybrid 車價同電池維修price in左
假日用冇咁好
正路買jazz

基本上4架都唔食油
通常啲人考慮食唔食油多數係daily揸
如果樓主一個禮拜都揸唔多兩三日唔需要考慮呢個問題 （除非樓主一百幾十油錢都好計較）

想享受駕駛感：Stonic / Jazz
想享受空間感：Solio / Spade

不過就咁聽樓主話主要2人坐 Stonic / Jazz 會較合適你

Stonic冇咁易撞款
Jazz就周街都係，但保值d

新車一落地就打個8折，除非你真係好唔鍾意食二手西，如果唔係買二手車Stonic or Jazz吧

問過solio粒電原廠7000有找 如果只係腳車呢架真係唔錯

Spade

Jazz/fit 只買上幾代

你係咪乸型?
乸型就買solio

spade
除左行貨無keyless同無力之外
無其他野要執.基本油水保養就得.

Stonic好似己經唔入, Jazz就岩岩轉左款等新款到港, 而另外二部都係款尾車轉款在即, 等到下既話等埋Jazz, 全新出款尾車無咩著數,

至於假日車買Hybrid係負累.

早2個月係車展睇過Jazz RS都幾型仔，黎緊轉款？買hybrid 做假日車唔好？可惜香港冇note e-power, 係沖繩揸過覺得幾岩自己

Jazz fit 二手價硬淨 操控性佳

同埋唔識壞 當然車既保養當然唔慳得啦

jazz有咩駕駛感？

stonic靚仔唔撞款1.0t

佢mild hybrid粒大電？

唔想撞款就Stonic, 賣咗兩年就唔再入貨

Spade 空間+電趟

下下可以地板油駕駛感

GK5過彎靚過FK2
覺得加速=駕駛感嘅人請你去買電動車

LM 好撚想買Spade

JAZZ都唔保值..........

二手都叫保值既，大把人接手，但全新買就不了